我唔太明白，庫巴連仔女都有埋點解仲夠膽追碧琪公主？？？

仲有就庫巴啲仔女個老母好似無出現過，到底係邊個？有成打仔女點解仲要同mario爭女？？

玩過mario odyssey就知我講咩，原本以前mario綁架個公主都仲無乜野，依家呢集講到明要結婚

玩緊料理國 咪撚劇透啦屌你老母

因為

庫巴姬

利申：幽靈姬>庫巴姬

當odyssey 係前傳唔得嘅，搶唔到公主所以咪同返啲龜生囉